加國會議員豪瑟菲特：#StandWithHongKong

多謝

Tks

RTRTRT